為何戀愛可以當做吸過半支煙 隨時不太高興將那煙蒂放一邊

難道愛你只靠纏綿 笑容看厭 眼中得缺點